試當真班死熱狗又吹奏熱血公民冇人講？

1. 收九巴錢串鳩九巴 幫之前比九巴欺凌嘅熱民手足報仇

2. 預言鄭鬆泰(泰博)係36歲之後會掂過碌庶
(庶博岩岩過咗36碎)

熱民莫哥當年比九巴出賣搞到入去坐 試當真都幫佢發聲

睇完試當真新片，開始明白點解莫生要咁做。

見佢哋之前鬧觀塘交通就知咩料。

角落嗰個守得幾好，對家冇拳做到有效傷害

條光頭佬係有啲料

原來雞樂哥都有睇試當真

如果佢哋下條片翻拍依個就好睇啦

文創人多數都pro本土派

鄭心菱

盧熾剛

冇頭髮都吹奏？

熾哥

樓主係試當真忠誠反對派

許賢？幾撚型棍

黃洋達嚟架

一見到熱狗班試當真fans就潛水啦

不如POST埋毓民台長蕭生?

豪哥 ?

sor唔熟熱狗見有鬍以為賢仔

我腎仔豪仔20年fans 但忠誠地反學哥

我勁熟熱狗 呢個真係賢仔黎 咪聽條能樣9up

點解你咁熟 你係佢哋成員？